# Phần mềm CRM mã nguồn mở miễn phí

Phần mềm quản lý khách hàng hay phần mềm CRM là một trong những công cụ thiết yếu cho mọi doanh nghiệp hiện nay để có thể giúp doanh nghiệp quản trị các công việc trong quản lý quan hệ khách hàng, giúp các doanh nghiệp có thể đưa ra được những quyết 